中國人真係世界第一人種

中國夏天又濕又熱
但唔知點解8成店鋪都冇冷氣
有都係勁熱
開埋風扇都唔掂
地鐵都焗到仆街

買嘢都算啦
你老尾食野嘅都勁細冷氣
身水身汗點食
廣州上下九啲食肆就係咁

但屌你啲中國人又真係個個都可以喺三十零四十度喺冇冷氣嘅地方食嘢喎
真係吹撚漲唔知咩構造